消息指：監警會報告未息民憤 政府或設獨立調查委員會

特首林鄭月娥上周日於無綫節目內聲稱，若監警會報告無助平息爭議，或會考慮其他方法回應社會訴求，包括獨立調查委員會。親政府消息人士再放風加強論調，指如果監警會報告年底出爐後，最終仍不獲公眾滿意，或將考慮成立獨立調查委員會徹查示威，政府高層正在研究此選項。

《南華早報》引述親政府消息報道，政府仍希望先觀察公眾對監警會報告的反應，如果大眾不收貨，獨立調查委員會可以是回應訴求的選項，但調查進度不想逐天翻查4個月的示威日程，而是傾向選定個別事件調查。政府回應續指由監警會完成其調查工作。

該人士又稱，政府改變心意源於中美貿易戰似有完結迹象，華府對本港示威的支持論調轉向溫和，預視中美即將達成貿易協議。又認為港府對獨立調查的最新立場，以及部份民主自決派人士成功入閘參選區議會，可視為北京對港示威態度軟化。不過備受矚目的海怡西區參選人黃之鋒至今仍未入閘，今早更第三度被查詢政治主張，而同區參選人新民黨陳家珮早已獲確認參選資格。

收皮啦

老老實實
獨立調查係六七月果時講
依家有撚哂片 有撚哂gif
鳩拉鳩打 打到骨折非禮老強
仲查乜撚野？直接解散拎去打靶仲好

，獨立調查委員會可以是回應訴求的選項，但調查進度不想逐天翻查4個月的示威日程，而是傾向選定個別事件調查。

屌你啦

諗下都知一撚定會啦
藍絲都唔信狗啦

遲左四個月, 你識得拖香港人識得升級
而家唔係要你獨立調查 係要你解散警隊

放風降民憤
既然係要繼續有民憤就有獨立調查
咁咪show畀佢地睇咩叫民憤

其實我唔覺獨立調查有用，班黑警散仔係唔會驚囉

解散啦屌

斷正嗰啲直接交人，告
要查太子失踪傷者，浮屍案

五大訴求，缺一不可！！！

政府實行真普選先

至於中央/權力人士不滿，我地市民會交份報告比你睇

屌而家要真普選同解散狗隊, 俾個假獨立調查唔撚受呀

五大要求, 做一不可 加 解散警隊

7月果陣成立獨立調查委員會都仲收貨
今時今日真係不了

仲要觀察
真係痴線

9成9係721，拉幾條友，炒幾條友當冇野。當人白痴

拉鳩左光頭狗先

今日今日連老廉都形同虛設, 更何況一個由特首直接委任既所謂獨立調查委員會. 所以唔抱任何希望.

唉，仲要講幾多次。就算獨立調查都係得個樣，我夠膽講係唔會有狗出事被檢控！

查示威咋 睇清楚吖 一定係查外國勢力 顏色革命

人地要蘋果
政府就比個橙

佢將所有查證啲狗嘅渠道都封曬
然後請人私自調查啲狗就想交貨

雨革都剩係查鏡頭影到既七警同朱蛇
鏡頭影唔到既就不了了之
有咩用

Gphone入唔入閘，都叫做放軟

呢個係基本政治權利，你老味

又放風 收啦

解散警隊呀
你老母臭閪

查乜撚野？
mandam淤仲話係自然反應 表現英勇克制喎

而家有獨立調查委會員都冇用, 唔會收貨

一日無五大訴求都唔會平息，完

佢一出，第二日就去遊行

聖誕先黎點火, 班商家佬多得你唔少

香港市民會在重組警隊和落實真雙普選後平息民憤

11月都黎喇先話或設立獨立調查委員會 真係成立左都唔收貨啦屌你老母 大撚把片同證據啦洗閪你調查咩戇鳩

Too late

解散警隊，刑事追究黑警刻不容緩

擺明拖到港豬唔記得

政府放風=要對我地做下流野

大家小心，已經試過好多次

監警會做到咩？？

林鄭講過，
就算成立獨立調查委員會，
都唔係你想像中咁，
大家一日俾大陸渣住個春袋都唔好諗啦

不了
我淨係要雙普選

有左雙普選 我續隻狗抽出黎都仲得
唔會放過任何一隻狗

無架啦 過多幾個月仲獨立調查有撚用咩
依家講緊重組警隊啦
呢個政府真係同之前一撚樣
69果陣撒回就無事
4個月之後撒回大家有當一會事咩?
你依家獨立調查都唔會收貨

純粹用黎降溫搞散運動
之後起碼查一年半載，結論同監警會果個差唔多，求其攞幾個白衣人或者黑警黎告
-完-

Ok
會繼續示威
831 721 101
有排你計 屌你老母

五大要求, 做一不可

仲有，真係調查李國能已經唔夠，係要肥彭先信得過

但調查進度不想逐天翻查4個月的示威日程，而是傾向選定個別事件調查。政府回應續指由監警會完成其調查工作。

屌你啦 咁算咩獨立調查

重組警隊 香港獨立

我地係要雙普選

“中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。” 完全講中晒

一早成立都可能消到氣 依家先黎放風？

堆填算啦

佢哋有冇睇Pence嘅演講架
等睇又錯判形勢

該人士又稱，政府改變心意源於中美貿易戰似有完結迹象，華府對本港示威的支持論調轉向溫和，預視中美即將達成貿易協議。

仲年底
弱智完未
香港人同你頂到出年都仲得
解散及重組警隊呀

五大訴求，缺一不可

整個獨立調查，拖住先不了了之，香港人好易話為。

收皮啦你個獨立調查擺自己友查完又唔拉人
直接解散警隊啦

成立獨立調查委員會徹查示威示威唔係黑警

五

由連登仔組成既獨立調查委員會就收貨

我係林鄭既話，最煩惱係點同黑警講數，承諾即使搞獨立調查委員會，都唔會點搞黑警
講掂數既話獨立調查委員會就上得馬
黑警象徵式抗議下
跟住一年後出報告，全城中伏，完

無雙普選
就咩都可以收皮先

區選前不斷吹和風 DKLM ，必定要建制派輸到仆街

哲學題：指揮獨立調查委員會點樣調查，仲算唔算獨立調查？

望下以往既獨立調查 就知最後一定唔會有狗會付刑責

黑警冇可能應承
你估佢地唔知自己班同袍幾撚團結咩
篤一個出嚟祭旗 容乜易條友唔憤氣
篤鳩哂其他人轉做污點

唔係俾你班人睇架 係想試下水溫
睇下班狗會點

立咁多禁制令然之後整獨立調查?
咪又係繼續濫權濫暴無一個差佬有事
慳返啖氣把啦呢個政府

哦

平佢老母呀

要設唔會等到依家設啦戇撚鳩

正如魯迅話齋:「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」這種先提出很大的要求來，接著提出較小、較少的要求，在心理學上被稱為「 拆屋效應」。

on 9

留意返鉛水事件
獨立調查完係無官員要負責

Be condom, my friend

既然都預左唔接受，咁點解要而家先諗呢個option

3萬隻狗 最小一半要坐

重點 獨立調查囉 查夠三年 我袋足三年人工最後乜都唔撚告

政府當我地on9

黑警而家咁囂張係因為有中共直接撐佢地
如果中共轉呔，落order要搵幾隻黑警出黎祭旗
你估班黑警有得say no咩？

林鄭真係冇諗過監警會出完報告會火上加油

調你老母咩
612開始叫你調查你唔撚查
死撚左咁多人先來查？
除非我地死幾多個拉幾多個
狗隊有返咁多數目我地條氣就順啦
仆你個臭街

屌你老母啦

解散警隊
不解釋

831 cctv呢
三個人唔見左 去左邊

調你老母，4個幾月而家先黎調，調幾多年呀？調撚到2047年呀？我哋要真相還所有手足一個公道，首先放哂班手足，解散狗隊，立即普選

獨立調查完咪又係話黑警無錯
唔好玩文字遊戲啦
成個政府包括律政師都係你既人
你估市民仲信唔信獨立調查？

仆街了
五大訴求
缺一不可呀！
唔好收貨呀！！

又消息 阿sir 講左幾多次冇用呀

講左好多次 你當警隊三萬人
真上前線25000
你當一半人俾人影到犯法
即係有12500 會被清算

你係政府 你會保呢12500 人 定全港經濟？？

mon post 狗你好
你地真係condom 仔咋

敵疲我打 敵退我追

都係嗰句
五大訴求
缺一不可
我要柒婆你收皮

五大訴求

政府設立既獨立調查委員會 哂氣
到時9拉 200幾個人出黎 咁就交代左?

五大訴求阿 訓醒未?

收皮啦
姐是獨立調查最少都要等一年先有機會
等咁耐你唔是覺得到時獨立調查有用啊？

考慮成立獨立調查委員會徹查示威
係查示威咋，你估查狗咩？

如果係咁 林鄭根本唔需要煩點同班黑警deal啦
再者 搵人祭旗 你估班黑警唔驚咩
點知會唔會自己比人篤出嚟 肯定打撚死都唔制
如果硬上馬 黑警裡面肯定有人唔憤氣
到時會更大力搞鳩無辜市民 民憤愈來愈勁
終有一日搞鳩埋中共
呢排黑警成日以下犯上
共黨肯定唔會要呢啲人

收皮啦
解散警隊啊

分分鐘搞十年八年，交幾條友出黎就算

直接解散啦

調查嚟把撚

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

政府開始放風等大家「休息等贏」

Agree

condom仔

等睇啲狗兵變

6月撤回
7月獨立調查
明明都仲有得掹
依家聽含撚啦

解散埋所以政府部門 要借今個幾會淸除藍絲

太遲，要釋放義士，雙普選

口交部為建制派區議會選舉中和民憤
所有嘢都係得個講字

當大家都明白係制度產生問題
就知無答應真普選係無意義

獨你老母 已經太遲
而家係要清算班目中無人嘅黑警

如果612就撤回，打後嘅事就唔會發生

而家話定俾你聽唔撚得啊
而家獨立調查委員會都唔收貨啦 仲要考慮吓

消息指：電腦大爆炸，全黨死清光

做咗先再講啦

吃屎啦

考慮成立獨立調查委員會徹查示威

on L dog

講到2046都唔知有未

政府真係有時差....咩都慢3個月先做
一日個世界已經可以唔同晒啦

係咪淨係委任余黎清萍一個做「獨立」調查

仲信你會查？

無source

又吹風

Brw 解散警隊

無普選乜都假

獨立調查，而家利息都唔夠比

整個偽中立調查委員會
直接拎監警會份報告黎抄
調查完無結論
完
馬照跑舞照跳
到時香港人一早入哂集中營

指如果監警會報告年底出爐後，最終仍不獲公眾滿意，或將考慮成立獨立調查委員會徹查示威

我就覺得淨係呢個風班黑警已經驚到仆街啦

雙普選呢？

尼頭禁制披露資料

屌

咪得個講啦

獨立查搵d咩人查先

大

巴打加油
每日都要俾大家重溫下先得

解散警隊呀屌你

D黑警都蒙哂面唔知邊個黎
我諗要查警隊內部資料
睇番係邊個執勤或者負責
唔知呢D有冇紀錄呢

既然豬咁鐘意獨立調查，我地回一回帶

毒鉛水去年7月被揭發殺入公屋，蔓延至11個屋邨，約3萬個公屋戶活在鉛水恐慌下。特首梁振英去年宣佈成立獨立調查委員會調查事件，委任高等法院原訟法庭法官陳慶偉為食水含鉛超標調查委員會主席，前申訴專員黎年為委員。政府昨終於有限度公開鉛水調查報告。報告長達266頁，提出17項建議，但未有建議對失職人士提出處分。

到時就會出勤紀錄離奇失蹤或者殘缺不全架喇

屌你老母

你信南華

做左先講

要真調查委員會

唔係求撚其委員會

上曬新聞重調咩查
好心啦 都21世紀
上個FB有幾難 通街都係報緊police brutality
有心做一定解散曬班黑警
6月要求成立獨立調查委員會
而家11月都嚟埋
再過多一排可以送埋聖誕卡俾施老闆
然後而家先嚟講或會成立？
你唔好等臨斷氣前講？
解散狗隊啦屌你
香港人唔需要狗隊
反正平時行街都唔覺有巡邏
完全感覺唔到佢哋嘅存在都仍然覺得好安全
有無佢哋都係一樣

傻啦，緊係同啲狗傾好先查啦。林鄭會同啲狗講: 大家放心，我保證查完唔會影響到大家。

政府改變心意源於中美貿易戰似有完結迹象，華府對本港示威的支持論調轉向溫和，預視中美即將達成貿易協議

平行時空？

大把和理非收貨。

都講明只查個別事件，大事件唔洗旨意會查

仲有殺人棄屍呢

放心
份匯報係造比外國睇 睇完之後實清算香港人
港共政府無死錯人

唔好得個講字啦

華府對本港示威的支持論調轉向溫和，預視中美即將達成貿易協議。

獨立制裁處先至會接受

太遲

意料之內
但一定係廢嘅，最多推幾個出哂名嘅condom出黎做show

【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

先要解散警隊
即推行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查
如果由777政府組織委員會
即係自已查自已

收撚皮啦

咪傻啦，做乜都慢十拍
獨立調查委員會已經唔能夠解決件事
重組察隊

source?
fake news?
google唔到段野

口術收皮

2/5
缺一不可
做晒再話我知
仲有解散狗隊

仲講緊要獨立調查？已經轉左重組/解散警隊啦！

真正平息民怨方案

反應慢十拍
可能2021個時就應承5大訴求

7月搞仲有
11月都黎緊 幾多人盲受傷被自殺
比佢查一查又一年半載

傻啦
釋放所有抗爭者一定要
義士唔係condom

話就話五大訴求，實際上每一個人都係想要雙普選
成個IE咁踢一腳先郁一下，問題嘅根源到而家都未睇到，過咗721仲想獨立調查就收貨？

可能佢個獨立調查淨係查示威者暴力添

咁樣冇人會收貨
繼續示威

如果監警會報告年底出爐後，最終仍不獲公眾滿意，或將考慮成立獨立調查委員會徹查示威

屌佢老味，我地講咗多個月要獨立調查委員會，但佢就要等到年底至考慮，到時真係遲咗半年

又消息？

劇本：
報告出爐 > 民眾打算遊行表示不接受 > 警方拒發不反 > 無人遊行/少人遊行 > 警狗搵撚埋呢班人> 政府：所有/大部分民眾都已經接受，因為無人再示威

結論：軍警政權confirmed

咁就唔撚係獨立調查
調查果啲友係佢操控既on撚9

又放風
食屎啦你
同埋我哋唔只係要獨立調查委員會
係要解散警隊

有幾奇, 雜種眼中乜都可以變condom

消息指

「政府改變心意源於中美貿易戰似有完結迹象，華府對本港示威的支持論調轉向溫和」

完全無邏輯。對方溫和咗，所以你讓步？
講到人硬你先硬，正垃圾。

警監又藍、又唔拉得，無牙老虎，實惹民憤，嘥”戲”嘥時間！

呢排頻頻放風，睇嚟共黨越來越唔順班黑警！？
睇路，阿 mon post sir！

只會係另一個驚監會
要有黑警入獄先得
得個查字再放生冇撚用

你早兩個月咁做 都仲有得救

見證過班狗咁做野 不了

老老實實，要做定文宣
真係出黎個陣，一定要大大力宣傳唔好收貨
淨係撤回都已經有批人收貨
唔好話獨調

TOO LATE

扮哂野放風畀國際睇啫。
24號 parliament debate，有 MPs 表示如果唔係收到香港人emails，都唔知實際咁大件事。佢哋單睇新聞或政府新聞稿，睇唔到我哋實際民間發生嘅事。
例如，政府無公佈有人因為今次示威被殺，佢地以為真係無，直至收到emails話佢地知被自殺事件，佢哋先知有 "不能解釋的自殺"。
所以政府果d press conference 做戲真係好有用

同意，且唔覺得偏激，班畜牲死係唯一出路

解散警隊呀 屌你老母

721都未處理過，
當香港人on9。

解散警隊
淨係獨立調查係唔夠同已經太遲

明知監狗會係廢，仲等？

慳啲啦屌佢老母
求其交幾個就算？！
俾乞衣啊
你查到警察輪姦同謀殺示威者我同你玩鞋！

可唔可以唔好當香港人on9

721 ，831 所有負責的大粒狗全部停職徹查

喂，呢d係講和最低入場費啦

近年有幾個獨立調查委員會

- 南丫海難：有官員入獄，但政府仍無一句道歉，好多真相仍未公開，有死難家屬甚至仍未取得死亡證。
- 鉛水事件：「所有持份者集體失職」，但無人真正被問責
- 沙中線鋼筯：好快就話唔使重建，但邊個要負責？中科與業都唔同調查委員會玩，因為認為佢地唔會搵出真相。

咁大家對調查黑警既獨立調查委員會可以有乜期望呢？

市民都想放過政府
但成日急call示威

啲狗擺明知道點都唔會有委員會先咁過火啦

612之後即時成立嘅話我真係會信嘅

但依家擺明想做場戲呃人啦

得
政府宣佈槍決同新屋嶼強姦案有關係的五百警員先
姐係在場在員同各區指揮官

親政府消息人士再放風加強論調，指如果特赦示威者後，最終仍不獲公眾滿意，或將考慮有真普選。

是你們教我和平示威是無撚用的

五大訴求
缺一不可

(不過 mon post 狗你哋係咪都做 condom)

我唔明林奠個腦係諗咩
撒回同獨立調查根本就係6月已經要做既事
而家仲話要等監警會?

講完自己無笑？

就算有獨立調查 都唔會令人滿意
都可以下一step升級鋪路

我覺得獨立調查都無用

慢煮港豬

吓？
林大總統一定唔應承
隨時政變

太撚遲

訴求已升級

成功爭取

五大訴求無一項係成立獨立獨查委員會，以前係追究黑警責任，而家係解散狗隊，從來都無出現過乜柒獨立調查委員會

乜都冇撚用

五大訴求
決一不可

咁獨立調查都平息唔到呢

近排放到咁都係想人唔撚出黎姐